韓國生活 (22) 洗手 帶口罩

2020一開始就冇一樣好新聞...

新一年祝大家最重要係 身體健康！！身體健康！！同身體健康！！

精彩重溫

韓國生活
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
任何關於韓國文化/旅遊/餐廳/cafe甜品（強項）
都歡迎問

22

留明

置頂po

想知巴絲有咩韓國好推介

記得睇置頂條link

韓國 吃喝玩樂 盡在一條link

其實韓國有幾凍 成日見到啲囡囡著短衫短褲都可以出街

你地真係好好人

其實今年唔凍 但有一年落大雪個日都見到有人著短裙

做咩叫我

Lm

呢啲女仔真係

早晨

反正出面都係着長羽絨㗎啦

但露腿唔凍咩

又早晨

媽媽祝你身體健康

唔凍呀 件羽絨遮住㗎嘛
個公仔做乜
露腿姐 又唔係露屎忽

中意講早晨好似每一日新既開始咁

因為我都幾怕凍 冬天去應該收得皮

又怕凍又怕熱
但寧願凍

我好中意凍

覺得今年只係大風

媽媽

凍有得著，熱冇得除

你地住慣哂點同

我太肥冇得除

凍天可以係咁着3見唔到肥肉

返到香港好掛住韓國

樓豬著多左衫都遮唔到肥wor

唔係 路過入嚟吹下水學下嘢
留名先

收皮個日先話我瘦

咁快？

無限歡迎 呢度啲人最中意R水吹

胸肌* 請注意用詞

唔講野

LM

追po之星

I am back

有冇自我隔離

感謝米古月提供笑話一則

你冇啫

唔係個個都冇

想問下巴打，黎緊會去首爾，首爾買口罩有咩地方推介？
係gmarket見到KF 94連運費都要約3蚊一個

又黎追post

我有囉sorry

Show me

今日點慶祝

唔俾你睇bye~

我？

緊係你啦

搞錯呀

韓國第三個確診

冚球剷

藥房 Daiso 都會有
有寫住KF94, KF99都係ok

想問下巴打們 遲d會去首爾
有沒特別既地方推介下
比較comment 既景點都去過哂
Ps 去過三次韓國

感謝！

唉

真係多謝支那

感謝黨

y no 腐皮

邊個會負皮可愛米古月

u

cant fc

你地喺住嗰邊定成日去旅行
男人老狗去韓國我覺得會好悶 唔係追星都唔會想去

上網查過
KF94=N95
如果低一個LEVEL
普通外科口罩
韓國會點稱呼?
謝謝

의료용 마스크
수술용 마스크

Cls台灣都冇口罩賣

原來你專登過去掃口罩

既然係買嘅話就買個好架啦

口罩變左手信

近排見去日本韓國旅行嘅朋友都會掃堆番黎

韓國又多一個 條友仲要周圍去

港大醫學院話4、5月係高峰

仲有排呀，大家要準備多少少

小心保護自己

凍左好多

睇黎今次番韓國要買口罩比人做手信

韓國而家係咪都好多戴哂口罩？明洞/弘大呢d旅遊區好鬼多大陸人

冇晒啦 可能上網買仲有

想問下依家韓國本土市面仲有冇口罩賣？
打算買5-10盒左右自用
未見有禁賣令

門市唔知了 上網訂應該有

好驚會唔夠口罩用

我問係咪好多人(包括本地人同遊客)都戴哂口罩

聽日去韓國 想問依家天氣其實凍唔凍
着一條褲夠唔夠

唔凍呀 可以着短褲都得

係咪無機會落雪架啦

識著一定係短䄂

Hi

挑戰下

Hii

好耐冇見

聽日走啦我

妖以為你係邊個

又Miss我啲咩

頂 媽媽同我一樣 我都係諗緊呢野樣 5秒前

頂
你個名

張圖正唔正，我整架

好撚正一睇就知係你整

成日改名

笑唔出

上水啦

返去有咩搞？

上堂呀要 上政府個啲堂

請問濟州有冇咩好玩？

你幾時去？

個個都似你咁咩 改埋啲咁既名

菊花變得冇咁靚

不能夠登大雅之堂？

擺明櫻花靚過菊花啦

佢係首爾小菊花

佢上水就笑得出架喇，召喚！

推到佢上水！

大家去首爾食飯小心啲啦

有陣味

糊辣爆菊

Hihi 第一次上入po
宜加韓國好似排緊華
點算，我下星期去

我聽日去🤦‍♂️

其實可能唔係好多既 但遊客區可能會有咁既情況出現

我都聽日番去

咁我等你經驗
祝一切順利

佢話有啲餐廳唔比中國人入
我驚佢地當咗我都喺
雖然香港都高危...

講英文可能係解決方法 話係新加坡嚟可能好少少

9up

英文都唔同口音

韓國人點識英文口音吖

我可以扮日本人
利申唔識日文

鳩up唔洗本
仲要自己去，希望唔好中伏

下星期去，依家好擔心

韓國個邊啲人係咪唔識分支那人同香港人

我自己覺得好大差別，個look 好唔同
我都想知佢地識唔識分

着 north face 嘅一定係香港人，好似係

唔識 但見到著五顏六色既羽絨就會知你係遊客
反而係留係遊客區好似安全d...

弘大都咁

PTT 有人話 有的餐廳連台灣人都唔比入
香港人去到講廣東話 係咪都一樣？

如果你係外國人 會唔會一聽就知普通話同廣東話唔同?

韓國人以為廣東話係蝗語嘅方言

過2日去，點唔知點算

我聽早飛 我都有d驚

諗緊係機上面 全程唔除口罩 唔食野唔飲水

帶濕紙巾抹
再用即棄膠手套掂野

市面有口罩都係天價

可以盡情講佢壞話

見人ac ban 咗好高興？
我要見到個個上水先安心囉

我代佢上水報平安

樓豬不在冇得你追po喇

咪係

今日濕度得返廿幾%
好燥底

韓國暖返好多

我今日要用你俾我樽凡士林嚟搽面
爆到見血咁滯

咁睇來真係好乾

有冇巴絲幫手睇睇呢到寫乜？
上個月去左韓國買左啲口罩想睇下用唔用得

呼吸口罩 premium N95 白色·4900w

我唔准你地蝦糊仔
哼！

等等... 4900w 10個N95?
係真唔係呀？

有冇講話咩level個啲
圖片入面既字用唔到google translate

唔該你

佢識得搵人餵

全張圖都係講呢款口罩係防微細灰塵
冇提過防飛沫細菌

中國人終於成為全球人類的共通敵人

Thank you

博多大菊花

有無巴絲而家係韓國？韓國而家咩情況？過2日去都唔知點算

意大利第一個封香港關
好快僲有好多國家跟

btw 等KA主動取消我張雞票

我頂你

你幾時去

3月尾

做咩會比人ban

後日飛，平時搭開大韓/韓亞零晨機，仆街今次唔想搭零晨買左CX

無野既 戴實個口罩 飛機餐可以唔食既盡量唔好食

我都係打算由上機開始唔食野唔飲水，口罩點都唔會除

呢幾日同屋企人去旅行 住泓大 有冇巴絲知邊頭有唔太炒價既kf94買到 。。 正係想買一兩盒但到到都貴到仆街同無貨。。。

唔太炒價你指幾多錢先
炒到10倍都比人買哂啦

而家韓國係咪真係好排華一陣去到當埋我地係中國人

我買左2盒 kf94 30個 一盒50000w 係咪已經好抵 去遠啲既地方會唔會便啲🤣

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。
—————
濾罐/棉

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

600X系列罐只防氣體，不防病毒！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防

型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等！
6035(P100)>7093(P100)>2097(P100)>2091(P100)> 5n11cn(N95)>單罐(N94)

60926等等嘅6092X 系列濾罐，內置P100 濾棉，但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短

防水：6035/7093
表面有盒：60926

壽命：6035/7093>2091>60926

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。
——————
清潔
如何清潔防毒面具可參考以下，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住洗手，跟住除面罩，再跟番教學清潔，都係稀釋漂白水/酒精

————————
防毒面具

建議大家買Full Face 豬嘴，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，Full Face嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502比較舒服，體力勞動嘅建議買6502QL，快拆，方便飲水

7500同6500系列最主要就係一個完全用用矽膠造，一個只係一部分係矽膠，7500
會比較舒服同耐用

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！）
五金舖地圖
shorturl.at/fwxIQ

仆街文在寅食屎啦
快D封關喇

佢食屎都唔得
韓國都無口罩啦 仲要送比大陸 屌死佢呀

奶共的後果
我係小雞巴

改名改到認唔到你
呢排叫少d雞啦

放假日日做以下事情：
睇住湖北肺炎新聞
Send信比英國MP

我個名好似好應景

我有FD係北海道旅行都冇乜口罩買
肯定又比支那人掃曬

我諗就嚟全個地球都冇口罩

唯一解決方法：禁運口罩去支那

我都係

係咪真係好歧視香港人

同問

大家覺得會唔會封關 未買機票但想11 號飛🥺

青瓦台有61萬人請願封關
但韓國政府話會考慮下

係封中國人定係點

中國人

暫時來左3日 感覺冇咩特別

岩岩到韓國，又唔覺有咩特別，係多左人戴口罩

黎咗十日 講廣東話咩事都無

而家係咪confirm 左封大陸人關

12號去
第一次去韓國 估唔到有另類體驗

女朋友見字留Google doc報平安

幾時到韓國學日本咁樣

早2日黎韓國 有寫中國另一條隊 未有香港

唔係話直頭停大劣人旅遊簽證咩

得濟州島先係停簽 機場係淨係封湖北省
食屎啦 奶共狗文在寅

下星期去南爾，好想知市區情況如何，個個都話會排華又話餐廳酒店都唔比中國人入，甚至會打你，有冇喺當地嘅巴絲話一話我知而家係點考慮緊去唔去，但情人節同生日trip黎，去唔到女朋友有排嘈更加唔想佢sad豬

如果女朋友因為呢啲非常時期去唔到而嘈
咁就換咗個女朋友就解決到啦

樓上唔係有人話唔覺得有咩事咩
我琴日出街食飯都見到隔離枱係咁鬧大陸人
自己衡量下啦

佢一係驚俾韓國人鬧一係驚俾女朋友鬧
完全唔驚奶到嘢又唔驚過到去返唔到嚟

直接講比女朋友聽叫佢揀，共同承擔啦

如果條女一不滿就怪你咁港女，真係勸你快d分手脫苦海

突發！南韓禁中国旅客入境喇

禁14天内到過湖北省外國人only

真係去明洞弘大同返深圳係冇分別
冇掩雞籠咁

想問下韓國係咪好興周圍聊人講野
行左一陣已經有幾條友問我野 有兩個係純粹問我路&咩電話野
有一個r左我吹好耐水 最後話要帶我去咩傳統文化活動 搞左好耐先拒絕到 係咪十成九騙局黎

見過好多次囡囡去完廁所唔洗手

沖完廁直接補妝

唔通係呢度巴打成日講嘅傳教士

侓有周街都有不論年齡性別嘅人吐啖

呢啲係我地成日講嘅邪教人士
正常人都唔應該跟三唔識七嘅人去啲三唔識七嘅地方啦
容乜易俾人劏咗都唔知架

上次去差啲中伏
問問下路，話學會有活動...

好核突

不過果邊好嘅係比較少火車頭

青瓦台個請願
要求禁止中国人入境

係人都簽得

佢見我唔想去 就話：我知你擔心乜野架 無啦啦係街到有陌生人搵我 我都驚啦
之後再解釋一大輪😂😂😂😂😂

唔使理佢 走人

你唔夠狠係要同佢講幾句嘅話咪話book咗枱食飯囉

再唔係咪對住佢地係咁咳

Sorry囉 唔再問

係咪入左去然後登入左個Facebook ，彈番去有投票數字果頁就係完成左喇？

係呀

點동의

有呀，點完先叫我4樣social media 揀一樣登入，揀左Facebook

啱嘞

封Q左佢唔好累街坊啦，全球排華不遠已

好似係法例規定唔可以一路行一路食

我諗都有法例唔可以隨地吐痰呱

你又啱喎

係咪比環保省捉到會罰錢

雖然韓國人排外都唔係第一日嘅事 二月尾本身去首爾 依家好似好排華咁 唔知仲去唔去好

韓國又多一個 去完秦國中招

想問巴打有無遇到被人歧視嘅情況？

暫時無 而家落緊雪 好爽

邊到睇雪靚

次次都係走之後果日先落雪 頂

下星期先去 最高成10度
同呢兩日比最大溫差成廿度

唔知星期四會唔會有

我星期四去

突發 明日十點HA去特首辦

+1

留名 等肥糊回歸

熱烈歡迎！

樓主要乖喇，唔好亂咁約人喇

問我邊度黎，我話香港，之後唔招呼

Btw,呢度d人咁癲咁快就戴晒KF94
外科口罩反而少見+難買

邊間

屌我12號凌晨機 好驚飛唔到

延南洞某間雞湯飯

係韓國報左語學堂 諗緊應唔應該去左韓國先搞簽證 好驚係香港等佢批等到被封關定係香港整好？

巴打我都係，會唔會係同一班機係咪韓X航空

係呀我凌晨機
btw係絲

btw你驚唔驚飛唔到

唔好意思士多啤梨絲
驚如果照去嘅話去去下封關返唔到黎多啲
仲未決定取消定照去

我照去 不過book啲12號仲係免費退嘅酒店
我反而想知取消機票會唔會退足錢

想問下喺韓國/黎緊去韓國嘅絲 你地諗住着長定短嘅羽絨我兩樣都有 覺得着短嘅靚啲方便啲 但又驚凍死好糾結 上網睇好似2月都幾凍仲有可能落雪 係咪長嘅穩陣啲

問咗酒店(agxxdx book)同機票其實都special arrangement可以免費退，但就話要盡快決定

岩岩睇天氣-12度長啦梗係

北韓都中招

啱啱見到，陰公豬

中共大禮點少得好朋友俄羅斯、北韓呢

想睇幾時到WHO總幹事個國家

想問下韓國旅遊區依家點樣，後日飛仲好掙扎去唔去好，太排華既話怕會玩的唔開心

16號凌晨先飛 有啲擔心

我12號 仲諗緊去唔去
又聽講話排華 玩都玩得唔爽
不過都算期待左好耐

但好似下星期回暖翻 冇咁凍 不過應該都帶長啦 怕死

我去滑雪，所以會帶一件短身雪褸同一件長羽絨，包埋下身暖好多，寧願入面唔洗著咁厚

繼續推下聯署封關

啱啱去完又覺得無乜野
啲人聽到我香港人 仲話香港佢OK China就no

我覺得佢地不嬲都戴kf94多過普通口罩

Have a wonderful trip !

係弘大食梗第一餐
未見被排

+1 好想去滑雪
仲有同男朋友過情人節

期待樓豬回歸

下個月飛
好驚封香港

會唔會驚中WARS多過驚封關呢？

其實二三月機票本來就好平
酒店又通常可以免費取消
我唔明驚乜春？

他一直在玩命.jpg

港豬去旅行真係唔要命都要去

我復活啦

唔好咁掛住我

其實都還好 係某啲餐廳啫

好耐冇見你啦喎！

係 佢地個個都有kf94多 普通外科口罩好難買

去食左咩？

樓主番黎洗版了

係琴日突然間咁凍 今日同之後都還好

唔洗驚！唔怕！

其實都還好 大家最驚食野啫 食野都冇乜野
但建議講野可以細聲啲

非洲佬

準備爆po

長 for sure
不過之後都唔凍Lu

今年話2月先係最凍

獨遊係食野煩囉 唔係都冇咩事既

咁多人12號飛既？個時好平咩？

都一樣
琴日有兩個韓國人去完新加坡會議 就中招

邊間雞湯飯

北妹

到左？

嚟緊都冇了 前日落完場大雪

hai

自推20頁

然後又被Block

一個人推唔推到廿頁？

終於

你覆番曬d comments都夠啦

冇理由

樓主衰鹹濕

唔關事囉

都唔係第一日嘅事

唔覆咁多啦太多

ANA 取消香港大阪二三月航班
KE你都快啲取消啦

等睇港豬暴動

很想要吧

搶晒人地心齋橋啲口罩
日本人應該暴動多啲

UO CUT機就真係暴動

政府唔封關，連立例口罩出口、管制都唔做

日本人今次都好慘

等uo cut晒日本啲機

等睇奧運

電腦大爆炸

奧運真係煩了

佢再唔封就真係等取消了

仆街，岩岩先到
想見到雪

想2020快啲過

呢幾日好好天

仲有如果因航cut埋就

KE OZ CX

留名

第一次見

淡季UO變得好貴

KE快啲cut啦

宜家得番做買去送回先抵買

好想去韓國住返兩三個月

唔係掛但去嗰陣又冇雪落

以為你唔見左

係呀 今年12 1月都唔凍

我去冬天去韓國咁多次 冇著過羽絨
亦都唔會著heat tec
入室內真係熱死你

要着幾多件衫先夠好多年冇去過韓國

唔係掛咁點着

你回歸時我又回歸
推到post 100承諾still here

唔好heat tech 因為入到去好熱

其實怕凍嘅羽絨可以的
不過一定要洋蔥式就ok

感動
長開長有

呢個月少開左連登
上次係韓國嘗試每日飲一杯唔同cafe嘅americano (非franchaise)

韓國人入商場唔除外套架

我除左外套都焗到我唔舒服，唔知點解佢地可以著住行黎行去

因為除左攞住佢好煩

嘩今日凍到隻手 紅晒

隻手好好睇

Gay 巴隻手好J ?

拎住件褸個人變得好論盡

想問邊到可以買溠手液
睇過有的酒精含量都唔夠60%

我都會懶得拎 但我更加怕焗同熱

我買嗰陣1500蚊一張

月尾先去韓國 係咪可以唔洗去

佢唔封你都可以去架，睇你博唔博咋嘛

咁大個人，自己評估同承擔風險喇

輕輕的一推

太多post追唔唒 見置頂link冇講
陳玉華一隻雞同孔陵一隻雞食唔食得過 好似兩間都好出名

Ke有得免費取消

을지로有間好食 仲唔使排隊

自己取消手要700好似

1月28日之前買既都唔使手續費

去睇睇先

堅喎
真係唔講唔知
Thank you 北妹妺

北妹*

兩間都唔錯 陳玉華啲年鶇同蔥好食
孔陵知湯好食

覆錯人

兩間都唔錯 陳玉華啲年鶇同蔥好食
孔陵知湯好飲

等下佢你咪真係封再決定

都真係幾平 大韓？

我本來都係 但嚟耐左就慣左 因為真係好重 又長

呢度多數都係62%。。。
70% 好似難搵

我冇出去買 我都係上網訂

好睇

年鶇
我幾年前去都係食陳玉華 好正

2 boxes pls

年榚 （點解會出到個咁既字

我自己覺得孔陵好食啲

你啲簡易打到好複雜

Why not both!

速成累事

我以為係啲我未聽過嘅韓國野食

神秘食物

樓豬出名打錯字

糊Dee Dee

又係你呀小櫻花 專係追擊樓主

韓亞 仲包2件23kg行李

忍咗成個禮拜終於可以係連登狙擊

原來追擊樓主帶比你樂趣

妖，我都係，我以為係雞嘅一種，但韓國名

大家太信相樓主

信相

唔怪之得出唔到聯想字

其實一樣危

UO取消喇

日本都唔洗去了

港豬無得去旅行

機票民宿狗狗民宿都取消晒lu
聽日返公司消埋假

無得嚟同你睇櫻花囉

本來唔係嚟同我睇架？

呢頭講完UO話咁快就出現

你話呢？

當然係啦

實仲有大把機會嘅

我最期待嘅畫面出現了

另外仲有最多洗豬嘅港航，因航

佬都唔見

講完就有取消同減航班喇

最新消息：香港航空宣佈以下亞洲航線將暫時停飛至3月28日 (馬爾代夫2月13日起、岡山2月11日起、米子2月25日起、鹿兒島3月2日起)。

另外以下亞洲航線將調整服務班次至3月28日(曼谷每週18班、峇里島每日1班、沖繩/大阪/札幌 每日1班、東京每日2班、台北每日2班、首爾每週4班)。

想同你一齊去賞櫻

唔係取消左啦咩

你要番工

我仲睇緊機票 可能係我返香港

乜9

星期六日....

同我去賞櫻

我約你十次 你先出一次

我地冇乜緣份

係囉

樓豬想問係首爾講廣東話會唔會比人歧視
係咪度度都冇哂口罩買

下星期飛

我呢幾日同媽出街還好冇乜事 都唔見有餐廳唔歡迎外國人
但聽聞弘大有 不過建議講廣東話可以細聲啲

咁係咪都唔洗旨意有kf94買

想問呢 韓國係咪冇咩m.a.c門市？

我地係又除又著

呢幾日好凍 之後就冇咁凍架啦

係全球都一樣危險
多謝親共的世衞

班港豬暴動未

我見到redeye 有口罩賣，但無人買
賣4000won
點解會無人買嘅

係咪唔係Kf94

留意下 左/右上角 有冇 의약외품 呢4個字

中華人民共和國埃塞羅比亞省

講起都想食

等你嚟
4月？

世界都是中国的！

媽媽真係好多呢啲圖

推左8頁 成績理唔理想呀？？

仲有冇多啲

冇爆po 唔理想

呢個媽媽唔聲唔聲收埋好多呢啲野

暫時得倉鼠同加藤鷹炸

有好野緊係要收埋

媽好等你整

你手機呢啲相 應該多過oppa啲相

過氣就刪架喇，要用先上網download黎貼咪得

我過左氣嘅話你會唔會刪我地既合照

兩盒，Thx🙏

無Save過

傷心欲絕

整翻d字上去

呢張好正

聽講宜家去韓國入境個陣要打比你check個電話係咪有效
有冇人知係咪真
求解答
後日飛

先生好敏感喎

你係港豬？定去旅行？

因航停濟州，會繼續減少

坐一轉遊輪啫，做足防護咪得囉

邊有咁好彩中丫，喺香港番工放工搭巴士仲危險啦

鑽石公主號未驗曬都61人確診，係暫時香港自己嘅2倍

樓主，有關韓國文化嘢想深入問，可唔可以交換tg?

聽講排華中
真定假？

想問下 搓手液韓文係咩？
Thanks

洗版

係度問啦

其實未去到咁誇張 不過真係有啲餐廳唔比中國人入

손소독제

樓主再放TG，又比連仔Block架喇

頂啦 呢度放冇事

如果show passport 話香港人呢

nationality 都係Chinese 冇乜用

真心問，呢段時間飛韓國唔係旅行係咩？
就算喺果邊有大生意都唔係飛～過去而係留喺果邊下話

真係唔好以為港人身份好尊貴
去到人地地方咪又係鳩搶

why not both?

又比人封

Hi hi

探親同去旅行有分別架原來？
咪又係週圍去又有回程機票要返嚟
係咪探少次對方就要同你斷絕關係？
仲以為你講搵到韓妹嫁過去唔返嚟添

無咁既意思
只係睇youtube見人表明台灣人身份反而ok

想請教下韓國巴絲
唔知喺韓國講英文會唔會比人排
因為我帶埋個外國朋友去
得我比人排既話好老尷

正常講

係咪姐係華人面孔但講英文就唔會排

樓豬悶到癲咗

有一個 emoji 唔知點打出嚟

係喎 果個瘋狂fing唔記得點整出嚟

係！就係個個 啱啱見到有人打 但我仲係唔識

已經就快兩星期冇出過街
原本重諗住儲錢遲啲去多次韓國
依家被支那搞到咁大鑊隨時三四個月後都停唔到

啱啱喺 gmarket 有隻搓手液係75%酒精而且運到嚟香港
btw gmarket 寄香港已經用唔到順豐, 得ems揀

我on鳩定你on鳩?
呢位先生唔夠人講就話人地on鳩但唔見你有咩point喎
去韓國唔係免簽証(即旅遊簽証)就係讀書同working visa
唔知你拎乜簽証咁特別?

可能啦, 有啲人飛係為咗俾人呃隻豬

有家人 朋友 另一半喺外地嘅更唔應該去
你點捨得佢地去冒呢個險

順豐可能會經蚛蟈然後被徵用架，有都唔好用喇

其實你講今次去韓國做咩咪得囉

驚咩呀我朋友都知我邊個啦

係你一定要將探親同旅遊分得咁仔細啫

借問聲點解超級市場搶剩辛辣麵?

怕辣？

係時候話辛辣麵增強新陳代謝、免疫力喇！

我見其他好辣嘅面都搶到冇咗....
辣雞麵都唔見有
不過果啲本嚟就唔多貨嘅

辛辣麵國民拉麵之一喎

你做咩改到個名咁

韓國人： 辛拉麵 is Rubbish
農心is Rubbish

其實韓國係咪周圍都已經買唔到口罩

睇你個名應該買唔到

有貨，不過貴囉

P4實驗室同食野味支那人我屌你老母

睇嚟真係要蒜蓉開邊蒸

炒到幾錢度

Kf94 3000won/個

想問單程飛釜山再單程飛名古屋先返香港 入境我見話冇回程機票有可能被拒入境 咁我離開釜山去名古屋當唔當我回程機票睇嫁?

有無巴絲今晚落club玩

仆你個街 我睇哂gmarket interpark 위메프 티몬 옥션
甚至用埋네이버 쇼핑 都冇口罩買

吓，我見到2500won一個

有冇人知 blu choice呢隻口罩點
Google 搵唔到有講佢啲資料
但喺gmarket到好似啲認證資料好似只係講對皮膚唔敏感 防下粉塵咁
求解答 唔識韓文
Google translate完都一頭霧水咁

唔知係呢到問關唔關事
有冇人喺韓亞航空online check in過？
點解我48小時內check in 佢都係話：而家非辦理登機時段。

早d出機場搞啦

成日online check in

會唔會係買錯時間、其實係下個月/下年？

想快啲揀位咋

OZ 可以買機票果時揀埋位架噃

有實有但睇你會唔會用個個價去買

有冇睇過 쿠팡?

但依家都可以揀位架喎 你去你個Booking之後去到最底 應該可以揀位

冇買錯阿嚇到個心離一離

Thanks 我真係冇改錯名

邊度

依家好難 係街買 除非你係啲遠地方

我朋友揸車去d山卡拉唔近地鐵嘅地方都冇得賣

到底我做錯啲乜
我㩒前往安排座位 都係話而家又唔啱時段喎

巴打係韓國？

呢度有個住 경기도既絲打買到

訂機票事呢？

咁早啲去機場啦

咁咪可以見多一日

唔會呀，都買過可以online check架喎

不過唔緊要啦，揀左位就得啦

上次係呀，即刻買多日酒店

幾正

點解我永遠做唔到online check in
我之前試過喺jeju買機票 佢又係死都唔比我網上登機又係話未到時間
點解網上登機對我黎講咁難架

我連位都揀唔到

命中注定 好似你個名咁

早啲去機場 你夜晚個班機？
應該a380好多位嘅

唯有早啲去機場啦
我想揀位因為唔想坐走廊 多人行黎行去....
Btw唔該曬你地 雖然冇解決到問題

Olive young 同artbox都見過，都喺寫醫學用
擔心無咩用嘅話你可以再check下
（如有錯請糾正

Jeju 我連揀位都唔得，我果張仲要係貴少少，送埋Snack box 比我嘅飛，最後機場check in 坐中間

咁會唔會係超賣/佢地block 起左d位令你無位揀所以唔比online check in 呢

試下打電話揀位?

係咪Kf94?

金浦飛Jeju.... 178hkd.... 真係見過最平

Upgrade

坐頭等啦咁

大韓1996 business

師兄 我星期五凌晨果班oz都揀到 但要入左d個人資料先… 係expedia買的

聽講濟洲好多支那人喺武漢封關前過咗去

所以減價

濟洲支那人唔使簽証(定落地)就可以過去咁話

係呀唔洗 visa

喺，但應該唔喺啲咩大牌子
但我估呢啲連鎖店出應該無問題掛
寫左의약외품
希望...

咁應該ok的 如果寫埋 의약외품好過冇

江南

你勁嘛買到口罩

你都無叫我買

下次見到幫手買

星期一返工睇下仲有無先

成個cap圖都係講 ph, 甲荃同胺測試, 冇講防唔防飛沬病菌
韓國口罩就應該得KF字頭果啲先係標準嚟

睇見都覺得好漏

有冇舖頭名？周圍搵緊首爾好食嘅pancake舖

其實呢間唔係最好食 middle sun 最好食 不過有啲遠

Cream

cream 吖嗱

I love cream

劣食

呢個好食 你應該會鐘意

精挑細選

好似你中意我咁

請問可唔可以幫我睇下呢隻係咪外科口罩 thx

好想食

係邊到有

Fd係韓國買返黎

我見好似開始限買

大家要留意下

저는홍콩에서왔어요
你放番上去 google translate 聽

兩個都啱 不過我個個講法比較自然啲 gooogle 出個個就真係 google feel

應該係 저는 홍콩사람입니다
你個句나는 홍콩입니다係'我係香港'喎

睇漏左

我都係跟返上面位巴打教個句了

想搵口罩嘅各位可以去梨泰院望望，今日見到有，價錢正常
但最好唔好掃晒人地啲貨

藥局 Daiso都見到有
但唔知聽日仲有冇
周圍行下啦，見到藥局咪入去望望

係啦 周圍望下永遠有驚喜

弦大有咩好野食介紹

2500 kf94?

想食乜

鰻魚 韓牛

前面個樣好少食 韓牛就唔好係弘大食

弦大有咩好食

咁去邊到食好呀

韓牛去馬場

間酒店得暖氣冇冷氣

弘大有間無限烤雞幾好食既

冬天韓國唔會有冷氣

唔係呱 我係酒店熱死 點算

不了

熄左去？不過我係韓國冇住過酒店唔知

星期一係咩日子？

開開心心又星期一

番工

想去食哈哈同金鐘國間燒肉

個間唔錯既 不過我上次去都係3年前？定2年前
朋友係個度見過哈哈

真心唔知定點

嚟旅行唔會諗番工啦

返到香港又係要返工

可能係學生仔

祝你快啲加入返工既行列

唉 真係50 50

你唔喺韓國搵工，以後就好難外賣架喇

韓國人係咪好怕凍定比較養生？
上年十月尾去首爾一件短袖加簿外套走天涯
但韓國人已經出動羽絨 唔著羽絨個身都搭好多件衫
晏就熱到我要除外套 點解韓國人咁？

依家首爾會唔會好排華？

睇人啫，香港都好多人係咁

我隔離果個-5都係薄羽絨+短䄂衫

公司有個大媽冷氣開22度都要着羽絨

開窗
不過小心會好乾瞓醒一開眼唔覺意扯甩眼球表皮
痛到欲仙欲死

依個時間肚餓有咩可以食 係弦大

呢個時間弘大應該周街都係嘢食

我今日見到嘅喺一包五個9000won kf94
Daiso 有1000won kf94 (限買3個）
但唔知仲有冇
但附近個幾個站都唔多遊客，可以試下

我舊公司有個媽媽都係成日喺公司披件薄羽絨

依家限買3個了
早幾日有個絲打前幾日買係限10個

烤肉

香港人

自己一個

咁又難啲喎

一係食年榚個啲？

你可以行去新村食豆腐鍋
或者弘大食組暴炒年糕（魚糕還好，唔喺特別好食）

你都睇漏 點搞啊

條link 有冇？

好似冇

眼快快

其實個間唔係好食唔知點解咁出名

置頂post入面有間係弘大食既年榚好好食 但唔知仲有冇開

日日食人蔘補血氣

一個人食烤肉冇問題喎

仲有雪濃湯24小時 有間海鮮刀削麵可以一人去
勁豐富 推介推介 不過呢個時間就收左鋪

呢間我都大推
好撚正

刀削麵我鐘意呀

巴打好似成日嚟

I love 해산물

睇到首爾好多免稅店都唔開門
有啲景點都唔俾外國人去
其實而家呢個時候仲堅持去旅行嘅係咩心態？

啱啱有個台灣家庭去左意大利旅行，喺香港轉機番台灣之後中左WARS，唔知係喺意大利旅遊果時中丫，定搭飛機/香港機場中呢

Why not both

香港個機場無掩雞籠咁
萬一去程機上面有人發燒嘅話, 仲可唔可以玩得開心?

19人打邊爐果單剛剛宣布確診咗9個

個單野真係呢...

有新組合

隻連鼠好qq

一開始以為比人昆左 點知睇耐啲先有

你試下等多5分鐘 隻連鼠會鬧返隻貓

咁一定要去撞下彩先

你等左咁耐？

不過都好多年前既事了

唔緊啦 反正一路都想去食下

以IT角度，一個emoji要等到5分鐘先至轉第二個動作係要好大M嘅

細過成日比人呃

我太天真了

有冇人未睇上流寄生族
我（舉手）

我

人地話好好睇，好睇到要翻睇咁話

見到有戲院上喎

要戴豬嘴先可以入戲院睇

睇戲送肺炎

等陣撞正後面係 要自律隔離人士 就可以放個長假了

嘩贏埋最佳電影

好勁

啱啱同同事講起，佢話佢之前睇過都覺得好好睇

隔離仲咁多人話要旅行，上郵輪果班我諗佢地都心諗「無咁好彩嘅」，「船上日本人仲多過中國人啦」，「喺香港搭巴士黨鐵咪仲危險」

玩少一次，遲D開開心心再去玩好過啦

CLS 日本疫郵輪鑽石公主號一日新增60人確認感染

丫係呀，未驗完曬，最新人數係130人確診

出面好多仇韓撚開po踩韓國電影
踩完電影踩埋韓劇
踩完韓劇踩kpop
連登真係多變態佬仲接受唔到現實

打緊

世界夢號就勁啦
唔使驗就零感染冚家落晒船

隔離5日

黑澤明都唔知死咗幾耐啲仇韓撚仲攞果個年代嚟講

唔緊要啦，果埋蚛蟈落黎嘅 自己隔離14日咪一Q樣

食個包先

無睇寄生蟲 但之前睇左殺人的回憶都好正

綠茶不了

點解無人食파파도나스 好好食又平

想問下咁多位
依家香港飛韓國係咪一定要有電話卡先入到境?
Thank you

岩岩睇完寄生蟲
但睇唔明

留名睇人解釋下

有passport 先入到境
關電話卡咩事

都係愛的迫降正啲

冇睇

呢個好似淨係針對中國人

你都唔明？

邊度有？

估唔到幾好食

睇見都覺得油膩兼喉嚨痛

間唔中一次

佢不嬲重口

你近排PO鐘意食果啲我都唔鐘意食

但你每樣甜品都間唔中一次，然後日日食唔同款嘅

媽媽都唔食炸野？

油、炸

樓主成日食肥膩野

係咁先有新鮮感

個日先同我講話驚喉嚨痛

吊你番嚟啦！！

食呀，不過你平時食開果d都重口多

除咗炸雞同炸薯條之外我都接受唔到其他炸嘢

所以先搞到咁

推埋佢先